。有冇人覺得 狄龍個仔 好難睇。

馬面，老牛聲，三白眼

真係好核突，點解成日做男主角？

有冇人都好憎佢

樓主難睇啲

但有得同靚湯打車輪 車到成面口水

因為佢係狄龍個仔

無乜感覺
不過佢塊面好似梗左咁

但佢既劇
題材幾好睇

TVB撚！ dllm啦

走去search先醒起係佢

本身佢老豆都唔識做戲

最好笑扮包青天, 叫開鍘好似毒撚小巴叫有落SH無D氣勢

娶埋啲大陸妹做老婆

明明老豆後生咁靚仔，佢好似一d都遺傳唔到咁

冇乜星魅

靚仔就肯定稱唔上
係勝在有少少佬味
做下地盤 搬運佬角色 都得既

返大陸拍咗幾年戲都係老臨
早兩年老豆叫佢返香港先有得做cctvb

靚仔
好MAN